D黑警明顯違反誓言洗唔洗賠番咁多年人工???

梁游都有做野 佢地都係違反誓言比人DQ 所以要嘔番D人工出黎
咁D 黑警出學堂都要宣誓,如果法庭判左犯法,
即係違反誓言啦 點解佢地唔洗賠人工??
說好的人人平等?說好的法治?

推

有啲唔同，港共個logic係，被追數嘅議員係冇正式就任過

梁游當日唔係都宣左誓咩

其實你睇返新聞
追梁游係有追人工
但大部分係買野錢office租金
人工方面有爭議地方係
人大10月1䆁法
高院12號判決當日開始失去議員資格
追人工果part就由1號計而唔係12號